請del 個post 響度宣揚自殺信息

侵侵落敗，我決定帶埋老婆仔女去自殺

請連仔做野